香港人要高舉中華民國旗

每次見倒抗爭有人擺港英龍獅旗同塗污中共國徽我都會有疑惑
首先香港就一定返唔去港英，而你塗污中共國旗又冇任何得著

但你擺民國旗就唔同喇，台灣係民國最後一個反共基地
亦係華人最強大既民主堡壘
香港行倒一國兩制都多得台灣唔少（雖然就冇）

如果你高舉民國旗，就會令愛國人士冇聲出
亦唔敢話你分裂國家，因為佢地知道曾經分裂國家既係共產黨

佢地唯一可以反駁既係，成王敗寇
所以我地更加要keep住同人講同自己講，明日中共就會變敗寇

舉中華民國旗
台灣不代表我

港島同九龍半島不嬲都係英國嚟
要舉就元朗舉

以前調景嶺滿山民國旗

舉得唔係時候

佢地只係懷念比中共淪陷左既中華河山

懷念還懷念

你估英國好似中共咁小器

唔係小唔小器嘅問題

英國佬都唔理你啦
直頭安置你地去調景嶺，95年回歸前仲做緊雙十升旗

今日既民國已經係先進民主國家喇
只不過細左少少

係，已經唔係國唔國民黨既問題
而家台灣係真係保留倒中華文化既優良傳統

做錯事起碼會認錯，228同64差唔多，但人地起碼起個和平公園去面對
唔似中共咁死口唔認

日本同中華文化好相近
我之前日本exchange間大學叫立命館大學
立命就係出自孟子

而孟子亦講過民貴君輕，同現代民主價值其實可以好相近

天滅黃俄，光復中華

香港開埠咁多年，有自己政體、貨幣、文化、甚至對外單位；就算中華民國係1911年立國至今，同香港都係2個個體；舉龍獅旗都唔一定係戀殖，而係懷念昔日嘅歲月，但舉青天白日滿地紅旗講唔通，又代表唔到啲乜

對藍絲、共狗嚟講，擁護中華民國已經係唔愛國，藍絲、共狗將中國共產黨=中華人民共和國=中國

以前中國就係中華民國，愛共國先係唔愛國，分裂國家既表現

然後佢會同我講國民黨幾腐敗
屌你共產黨就唔腐敗咩

X港英旗
O香港旗

推

又開戰線

應該拎孫中山大頭畫像出黎行係面前就真

舉旗姐，好過你噴9人國徽，唔知做乜

岩，高舉三民主義

同時屌鳩D乜撚野幫會叛國奶共

起碼民國追求民主自由既信念同我地係一至既

會唔會噴下美帝國徽，會噴到佢肯派美軍幫手呢？ brainstorm下

唔覺得香港人要參考台灣囉，香港路自己走

你唔係唔知d藍絲見到你搞國旗就發爛渣
民國旗佢敢發咩

係舉都係舉香港國旗🇭🇰

民國又唔等同台灣，民國係中國人既故國

呢個風扇旗係共產黨設計既垃圾
用佢真係侮辱香港人

但平民百姓唔識咁諗嘛

所以我地要宣傳多d，事實既野就唔怕講

支持更多國旗，自由是普世事宜。

其實每次見港英或英旗, 係覺得有些膠。
唔知想點。
約翰信當你傻仔

岩呀，唔係覺得英國真係會派人幫你呀
美國派就差唔多

英國晨早龜縮咗

大佬，連台灣後生仔（三十歲下）都唔想舉起枝民國旗，係逼於歷史因素同國民黨未陷家鏟，先會有人舉

再來獨派都分左兩派，一派叫台獨，一派叫華獨，基本上後者只係前者階段性勝利，就體現係舉民國旗之上。如果真係有台灣旗，邊個想舉青天白日旗

國民黨228，貪污，裙帶資本主義，操控媒體，親共，搞愚民政策，自稱代表中華民國，代言中華正統。青天白日旗係佢既象徵，要歸入佢度？不了

利申：住係台灣